前線裝修手足可否輕手啲

各位前線手足...希望各位可以忍一忍手唔好幫任何舖頭內部進行裝修住；外部裝塗鴉係可以做嘅!!大家都希望美國嘅香港人權及民主法案能夠順利通過!!! 如果稍有不慎過唔到...到時大家想同政府攬炒都已經無籌碼!!! 連呢個機會都無埋嘅話...就連你哋最想搞嘅黑警都唔會有可能制裁佢哋!!! 可能各位之前都有留意其他人出嘅post...都係希望各位能夠輕手啲做住啲外部粉飾先!!! 戴返頭盔先...我唔係割蓆或者話前線嘅手足!!! 只係希望各位能夠互相配合同埋 Do the right, at the right time!!!

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

Do the right thing, at the right time

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］